心態唔變, 幾多文宣都冇用

一日仲認為有和平遊行
一日仲認為唱下歌, 摺紙鶴有用
就算有幾多文宣交你做咩都冇用

依家只係叫你落樓下做下事
做下哨兵, 思考下啲狗會係邊到出黎, 就封邊到
有市民等唔到車就同佢地講, 幫下佢地
和理非都做到呀係唔係

互相幫助, 幫下你鄰舍

極重要！唔好俾趁火打劫撚有機可乘！